依架掛個黃店牌頭做生意就包賺架咩？叫人捐錢比佢出糧？？

上網見到張圖真係

iphone先達點止半價收 好鬼囉

唔講黃藍，條友係咪輕度弱智

好心啲人唔好借黃店個名為所欲為

呢個社會枉枉太清醒反而未必好
啲鳩鳩下既人就順順利利
平步青雲

見到真係第一時間心諗包出糧？

現實係有班見黃店就狗衝既人有份縱容呢啲行為
唔該消費前理性啲

你改自己名做欖菜巴
籌錢快過你 黃名集資

平價賣貨止血啦咁多i瘋

佢話半價賣

即刻擲上救急黃店
畀大家懲罰吓啦

饍心小館仲有半年先完約
已經即刻上咗救急list啦

應該係講個殼
半價

呢啲一睇就知係偽黃